王喜力撐錢國偉, 炮轟CCTVB拒報錢國偉死訊

Wilson離世消息傳出後，香港多家傳媒都有報導，唯獨是Wilson服務近17年的舊東家無綫，對Wilson死訊隻字不提，無綫旗下多個報導娛樂新聞節目包括《東張西望》、《娛樂頭條》和《無綫娛樂新聞報道》，昨日都未有提及Wilson死訊。

有指昨日大批傳媒在醫院外守候Wilson消息時，無綫娛樂台亦有派員採訪，不過最終卻未有報導。網民大鬧無綫「涼薄」、「無良心」及「冇人情味」，王喜亦在社交平台發文炮轟：「到宜家，仆X TVB一粒聲一隻字都無！無Wilson你個台執X咗九世啦！」

王喜facebook post

有人話錢國偉係藍絲.... 佢公開講左咩藍絲說話?
如果佢係藍絲, 點解cctvb唔理佢, 反而王喜同鄭中基會撐佢?

至少對工作伙伴有情有義

陳志雲深感難過，他以短訊回覆《蘋果》，細細述說好友離世的心情：「在我的電話簿當中，又多一個人離開我們，今日聽到Wilson Chin離世消息，好難過。我同Wilson可以說是合作無間，改變了我人生下半場的電視節目《志雲飯局》正正由他監製，不計算特輯在內，都有159集之多。由有前期準備，開機拍攝，以致後期製作，我與他共處的時間有幾多，不難計算得出來，大家可想而知。亦因為他曾參與這個節目，無辜地被捲入ICAC調查當中，這件事的發生，我對他仍然抱着很大的歉意，有情有義的他，從來沒有埋怨過我半句。」

陳志雲對當年拖累錢國偉耿耿於懷：「Wilson其實非常珍惜TVB這份工作，雖然最終ICAC沒有查出他甚麼來，這件事已令他無法留下。飲水思源的他，又怎會捨得TVB呢？在TVB他由低做起，對這間公司給他的機會，心裏常存感恩。那一次的離巢，一定傷透了他的心。幸好，Wilson離開之後，創意和實力受到外界肯定，發展得比從前還要好。」

鄭敬基都懷念錢國偉

諗起自己當年有份恥笑陳志雲.
後來先發覺自己中左cctvb既計.....

連Tommy 都話錢國偉係好人黎
大家真係要保持距離，唔好再幸災樂禍啦.....

推

而家睇返
都係出返人格謀殺嗰啲招維穩

真係要小心
自己當年狂屌志雲貪污, 已經好ON9

連登仔又炒車

樓主我覺得可以pin #8

CCTVB 告志雲大師同佢 都知咩料

連登主流早兩日仲瘋狂恥笑佢

當年我真係信哂CCTVB既人格謀殺招數.

點知而家陳志雲唔只無罪釋放, 政治立場仲係偏黃. 自己以前真係ON9.

ok..

唔知有多少人入去

結果反而係cctvb當錢國偉係屎

其實一直都冇咩證據證明錢國偉係藍，都唔知佢哋笑乜

連登仔 : 王喜露出馬腳啦

好人藍絲 連登仔道德底線大挑戰

可能有人以為錢國偉仲係CCTVB既人

但其實, 錢國偉已經被CCTVB長期封殺.

佢公開講左咩藍絲說話?

而

幫Tvb做監製仲唔係藍？ 仲要群埋曾志偉之流

佢都已經俾CCTVB封殺好耐.

所以CCTVB而定都拒報錢國偉死訊

我唔知仲有份正皮

連登仔話係就係

朋友同佢做過嘢
藍定黃就唔知
不過有禮貌又專業
係娛樂圈好受人尊敬

又呢句? PR仲有冇第2句呀

最弊佢當年同陳志雲一樣被cctvb舉報，就算後來冇事，方丈份人咁小氣，唔報都唔出奇。
所以昨日已經覺得好奇怪點解cctvb《娛樂頭條》隻字不提？
明明佢為無綫立下不少功勞（正負面有待商榷）
之前潘嘉德、李添勝、梁家樹退休都有提，唯獨是佢係咁？

黃既有D都好仆街
呢個係一年後既理解

慣架啦，之後都會繼續炒

兒登：啫係王喜都係藍絲啦
改名做藍喜啦

可以肯定始終係佢最直接攪死香港娛樂圈
佢d 節目只會比觀眾低俗又無腦

澄清返 呢句曲 不過見早兩個鐘連登仔都係以呢啲理由話佢死得好 點知炒晒車

駁唔到
當年《美女廚房》好成功，但係同時曝露節目內容「三觀不正」嘅問題
𡃁模賣弄色相、浪費食物呢兩樣野已經冇得駁。

兒登仔不嬲 藍既殺 中立既殺 黃既批鬥.分化

全部綜藝都係賣肉，毫無趣味

連登超大型炒車事件

袁彌明都有出post悼念

咁又邊個同你講鄭中基係黃絲？

又真係好似無講過話自己藍

炒登

車毀人亡

咩
森美夠冇話過自己係藍

呢行邊個敢黃

藍就屌人藍，唔出聲都屌人藍，黃就會鬥黃，連登仔就係好野

都無話自己黃

森美100%唔係藍
仲經常俾藍屍狙擊

Rip

所以啲人咪屌森美囉

佢唔黃唔通你黃咩

黎黎去去都係佢果堆偽人
埋堆, 小圈子

真真正正, 正正經經, 比到野觀眾果d 藝人,
點會上佢節目
一次起, 兩次止... eg 蘇玉華

佢點黃法你答到？

抵屌

三觀不正
我以為我上錯討論區

佢去支持龍門都算係咁啦

連登標準 係邊三觀呢？

而且, 係電影/節目賣弄色相有咩問題? 又唔係去做雞.

我反而覺得香港[大陸化], 賣弄色相越來越少.

淨係拎人係基吹大人哋係壞人，破壞人格
我唔係話基就係壞人
我係話cctvb引導大眾基就係壞人，之後各大傳媒都係咁帶風向，大眾就會默化咗陳志雲不得好死

所有cctvb高層真係罪孽深重

AGREE

不嬲唔識fc就講嘢有幾盡得咁盡又唔係炒得車少

見到tvb幾隻字就起哂鋼架啦
做過tvb全部都要死

cctvb

三觀不正唔係蝗語咩

同埋連而家啲中國人都開始醒覺下下用「三觀」正唔正黎判斷一個作品好壞係好on9既事

sorry
應該係「意識不良」
一時間諗唔到

連登一堆跟風怪
有人話藍就一窩蜂衝去鬧
但又唔知點解藍、有幾藍

同CCTVB講涼心 唔好攪笑啦好嗎

我見到袁彌明怒屌幸災樂禍佢死嗰啲人

膚淺囉
純粹自己覺得人地係藍屍
講埋d所謂證據其實咪又係鬥黃
人地黃藍既朋友都有
不停係咁spin同邊個邊個fd就係藍

點抵屌?

【男神森美】社會撕裂不應歸咎通識科 森美︰年青人激進只有一個原因

可能啲人唔抵得佢食咁多女姐

唔明你所指嘅「大陸化」係煲定貶？

然後英皇班奶共狗就係暗黃

意識不良
一時load唔到

係貶

我支持香港電影/節目要有多D賣弄色相.

係趁機再證明CCTVB無良心

渣架 & Marco

應該話過左成年 政治仲係分黃藍

嗰啲全部都係5毛嚟

屌過政府，又叫盧寵物死上支那醫同胞唔黃？

你睇佢Facebook

viu 都播
TVB 竟然唔撚播

有意識不良嘅內容就等於係壞作品

R撚晒頭，個撚個出晒黎慶祝話佢藍屍，但從來冇聽過佢點藍，仲要離開左cctvb...

係咁架la 呢度係連登

Push

連登仔：錢國偉抵死！

挑

班女畀人笑鳩假奶
拋胸出嚟煮嘢
獎門人玩咸濕嘢

香港觀眾好鍾意睇㗎喎
走嚟賴錢國偉整cheap娛樂圈？
根本就係有咩觀眾就有咩娛樂

企哂道德高地做乜撚

某d 連登仔而言，冇出聲就係藍屍
一係思想簡單一係分化撚

你識條鐵咩，只要連登仔唔鍾意果個人就一定係藍，唔駛face check, 你幫佢哋fact check埋都會話你係分化撚/5毛/pr

認同

你同連登仔講智力？

觀眾會進步
以前睇過，覺得好笑嘅，而家再睇返已經唔同睇法

錢國偉都算係志雲大師親信黎

連衛兵，真係影衰曬黃絲

加上有pr點火

黃藍二分唔洗用腦呀嘛
咪岩晒連登仔囉

咁即係CCTVB認證錢國偉係非藍絲？

認真 你就輸了

好多藍店都係咁樣
傳吓傳吓 被藍店
又無咩實質証據

已經唔同人講自己立場係黃
民主黨又叫自己黃
渣狗又叫自己黃
我係支持民主 唔係黃

又炒車
等風向先決定rip定rap

奬金獵人 洪天明 [永久失業]

Tommy都撐佢

笑咗 連登仔唔理三七二十一就幸災樂禍唔係第一次見架啦 無一個係無辜架嘛

第一日知咩

CCTVB反對的 我們理應擁護

好人就唔代表係黃既，睇咁耐都冇證券講佢藍定黃。

好人既，冇理性既最多唔落井下石

一兩個藝人出聲就定義佢係藍定黃實在太on9了

直頭支持獨立
可以話自己本土撚

黃都有支持獨立既

其實藍絲都無放棄叫自己係藍絲，仲攪緊藍色經濟圈同搵工圈，點解黃絲要放棄自己既身份？

VIUTV都報左幾分鐘CCTVB ON9

鄭中基同龍門老細有合照
放喺尖沙咀分店收銀位

連登仔成日話反支那，但就唔知其實自己做嘅嘢同支那無分別，都係鍾意玩批鬥

唔係自己揀放唔放棄
係某啲黃絲會割你
你立場喺佢眼中唔完全正確
就屈毛、屈PR、屈藍
捉錯鬼仲覺得好撚威

改正下心態
再一齊做黃絲

連登發生嚴重交通意外

唔係放唔放棄身份問題
而係本身理念就有少少唔同
係大眾自己on9將藍,粉紅,紅,綠,黃,本土甚至更多顏色 歸納得返2種：藍同黃
只不過大家個理念接近 先走埋一齊
之後就由唔知幾時開始 黃都等於埋獨立
真係 不用那麼細分.jpg

應該有pr煽動

起底 block

fake news就話炒車姐
無端端冇任何新聞就屈藍笑人死得好依啲就擺明心地唔好性格仆街啦

5毛最聰明係借人性弱點煽動

啲人咪又係睇，利申真係幾好睇喎

追番上個post搵到呢條傻鳩『屎』路比 不斷喺度搧風點火 見到有手足駁佢就起底屈人係毛咁多深黃撐佢 個條垃圾肯死出嚟未啊

志雲大師都係由我運動開始同埋聽晴朗先開始認識
Youtube channel都好高質

以前睇電視撈飯咩柒都唔識

我好後悔以前係咁恥笑志雲

To be fair,
最初牙斬斬話錢國偉係藍絲既人，唔係『屎』路比 。

好後悔冇早啲睇多啲書同時事/政治
希望香港人都開始追

對啲撚屌嚟講唔黃啦
佢地要人上街掉磚先夠黃

連登仔又唔撚識佢真人, 咁既反應係正常不過
同佢做過野既藝人點同姐, 你無得咁樣講
咁樣係證明佢個人好姐, 黃定藍唔肯定

李綺雯ig都有悼念佢，同屌人幸災樂禍

個po好撚多5毛煽風點火
好多blocked左

留意先後次序呢啲就唔理啦 事實上佢就係有講 其他巴打持相反意見同提出證據 條撚樣就唔係針對件事 無啦啦起人底屈人毛 誣捏手足 呢樣野已經證明到條傻鳩死賤種嚟

唔使理佢藍定黃
最緊要有位就入㗎
過咗成大半年仲係唔識變通

老實講,我覺得志雲大師做TVB高層嗰陣個感覺好奸, 係佢離開之後先正氣好多

之前已經問過佢立場有巴打答我莊思X有講過佢死咗，所以一定係藍屍

下次可能經過美心就俾連登仔話係藍屍

坐監先黃

九成都係話聽到某員工講過啲乜乜乜， 明明一間公司咩立場都有

黑心， 賤嘴，無道德，炒車， 連登四大要素

連登仔見人同TVB有關係就笑鳩人先

曾經做過tvb 就係藍 咁口靚妹都藍啦

建議開post公審依啲反社會撚頭

錢國偉製作嘅節目咪迎合到呢四大要素
有點樣嘅需求就有點樣嘅供求

咁連登仔應該好中意佢

連登仔乜撚都搵到嘢屌

TVB the pokkai

唔撚識真人所以死左就笑左先都叫正常
嘩屌你真係撚屌黎架啵 冇道德到咁理直氣壯

黃藍嘅藝人都為佢難過，相信佢人品真係好好，而且無出哂位撐警，真係算係咁

我無話應該咁樣笑佢
只係講唔識佢真人
根據佢平時大眾既形象, 有咁既諗法都正常既

你咁講咩意思 啲黃絲有正常過？

笑錯人

日本版權

我都係話佢多女食啫，如果俾我做到佢個位我都會一樣。

你當英皇無到講破壞力拍馬都比唔上

話知佢黃定藍
成日拍d意淫節目荼毒香港人

意淫節目荼毒香港人? 明光社上身?

有錯就認

突然覺得呢度變左香討
連登都咁唔黃,香港仲可以去邊度吹水

咁佢似黃喎

錢國偉應該係中立, 小小偏向黃, 似鄭中基嗰類
但佢老婆就肯定係港豬式深藍
平時唔講政治, 只係會怨人示威罷工搞亂香港經濟, 又影響到佢生活嗰種

認同
班臭閪港女成日著到好意淫荼毒港男

講咗咁耐fact check 都唔知fact check咗去邊

起一起底就知唔洗答

錢國偉冇表態過撐警已經算係咁
唔通好似秋生咁去台灣做condom

Cctvb 唔撐，者係佢係深黃都未定
鬥黃黨去晒邊

未至於下話
係低俗d姐

靠連登仔死能左啦
你睇班黃圈撚

有供求就有需求

西九投訴能出沒注意

跟王喜
過咗去就算，唔好再炒車就得

Push
之前真藍絲譚炳文死tvb都有報

佢老婆有表過態咩？

成班比pr帶風向 日日鬥黃

CHILD登又炒車

又關黃藍咩事
9成人都擺明笑佢做埋啲垃圾節目、食咁多正女
葡萄佢覺得佢抵撚死架啦

Cctvb冇人性

屌，連登仔又炒車？

暗黃

無左好耐啦

連登仔會有野唔關黃藍事咩

兒登仔話：做tvb 預咗架啦 死得好開香檳